建議港府以不誠實使用電腦控告美國國會同埋個啲乜鳩委員會發佈不實消息干預香港內天

告到佢地坐監

內*政

制栽美國....
禁止出口去美國....
凍結美國人係香港資產.....

梁振英：以國家名義殺人並不犯法

將境內美國人驅逐出境

但不誠實使用電腦就係觸犯我地香港法例

依個真
捉侵侵返大陸認罪 上電視話自己係愛國愛黨
侵侵首先係中國人

讓侵成為下一個周子瑜